窮撚養車成本

公屋停車場3000
公司 泊20日 4000
垃圾三保 500
牌費300
油錢1500
計埋一月一張牛肉乾
差不多1皮野一個月 養架垃圾錢7都咁貴

垃圾三保要成6000一年，你買邊間？

我8千

公c泊車要錢就咪撚養啦

已經計平左喇。。
p牌後生貴到仆街

公司泊200蚊日有無得改為已公司月租屋企夜泊

cls 一年洗成10幾萬

儲幾年再投資有道
已經可以買個細單位

依個已經係最低消費黎架喇
仲未計放假出街泊車同埋40蚊 隧道費
仲要係垃圾省油錢7

搭 Uber 的士

樓主用租一層樓既價錢 去養車代步返工
不如索性租公司對面 日日行返工
放假就租架audi渣兩日過下癮好過啦

搵幾錢一個月？
搵唔多又咁鐘意楂車不如轉做揸gogovan / uber la

你都戇鳩 公司要比錢泊車仲揸車

所以揸靚車先抵

都岩

公司泊車要錢都渣錢 你都ON9

平時uber/的士 出入應該3000左右
真係要用車溝女出去租部好d

你仲未計每年驗車保養洗費

Ps 我養假日車，計過平均一個月五千幾蚊

咪玩啦兩邊停車場都要錢

我一個月先至洗幾千蚊
利： weekend driver

比兩個月租咪渣車la
搭的士都無咁貴

成班窮撚
比兩邊停車場就牙痛咁聲搭巴士算啦垃圾，條路好多車已經，阻住d比得起錢既人

可能佢地有計唔洗比錢泊車呢
我都講明依個已經係最平既計法

笑撚左又話咩養車錢供到樓又剩
正常人係兩樣都有
你投資咁有道咪又係想有車有樓最後咪又要買車，點解唔依家就又養車又供樓

講到樓同車只可擇其一咁如果係咁你要做既係搵多d錢，而唔係諗cut邊樣。正常人搵5萬幾6萬已經輕鬆又樓又車（非假日）

泊車0

油錢一個月4k

牌費600 幾

保險300

得閒出街泊下當300

一個月都5k

爛地停車場1300
公司 咪錶20日 $400
垃圾三保 $234
牌費$460
油錢$3200

差不多$5600一個月

利申 ：同女人養 住大西北 日日渣抵過搭西鐵

真

你要日日渣無計 日日渣油錢1500得唔得呀
公司泊車要錢 比唔起就咪撚渣返工

家下牙痛果個係樓主喎 佢呻緊養架垃圾車都要咁貴
D人自然會咁覆架啦
睇下樓主話養架法拉利呻泊車貴 比唔比人串到佢傻呀啦
兩個都onl99

28歲 搵緊54k 未計bonus 一大畢業
住緊大房 人均200呎 24歲開始唔駛依靠公共交通工具 揸60萬新車出入
未敢買樓 驚負資產 唔想有負擔
享受現在買野食野唔駛點睇價錢
但始終住公屋都係柒 從來唔敢同其他人講
買樓念頭都係源自唔想比人白眼 多過改善生活水準
想養狗 但公屋唔比
食女方面全冇問題 大部分都覺得我係潛力股
多數去真酒店爆房或女方屋企

嚇得我 以為樓主好把炮 周圍笑人窮

無你咁勁 25歲 得37k
得8大畢業
人均200呎多dd 啦
1-25歲都靠公共交通工具
渣架6萬蚊既二手車 返工外少用
好在係私樓 想養貓狗老鼠雞都得

假日車
屋企停車: $0
牌費: $5794
三保: $4000
維修保養:$20000
入油: ~$6000 ($500/月)
牛肉乾: ~$1280(預4次)
停車場: ~$400(預期20/hr 停20個鐘1年)

每月$3200左右

邊間三保咁撚平

痴線, 我三保用泰加都係2600

P牌後生好貴

竹所以買貴少少嘅車抵玩啲
反正養一樣咁貴

最少最少都要e 個數。。。。除左住村屋

喺香港揸車真係好on9

搭的士啦你

老實講為乜
洗成皮野每日渣車返放工

大西北泊車都唔洗咁貴

仲要公司無位要比錢 不如搭車番工

養架PRIUS

大西北返工
屋企: 1980 有蓋
油錢: 1500
三保:190
公司: 70日泊 x 20日
保養: 1500
牛肉乾: 640
牌費: 300
每月計返都要成7500 真係好撚貴不過果種係車果種自由感覺真係用錢買唔到

大西北返工

電費：200 (60km 一日）
屋企泊車：500
返工泊車：2500
牌費：80
保險：600

每月$3880

巴打你屋企泊車一個月要500蚊咁得意既？正路一係唔使錢，一係就2000起錶架啦

村地要交陀地

原來咁，謝講解，長知識了

住屯門

每月
全保：600
牌費：350
屋企車場：2250
公司泊車，番足廿日就：3000
油錢：1300
加埋：～7400

頭三樣出同老婆公數
自己一個月都比緊6000度

（頂，唔計唔知比咁多）